Proyecto para el título de Bioingeniería de la universidad de Antioquia, Medellín, Colombia.

Dirijase a la carpeta docuemntación para encontrar el manual de usuario de la herramienta.

Los codigos y la interfaz final se encuentran en la carpeta "interface"

El proyecto es realizado en Python y permite la conexión con el hadware OpenBCI